想買防具既入黎

Push

痴線

Psuh

嘩犀利 價錢好似幾公道 推

咩料，咁平
買完會否冇貨

captain america shield

完全係抗爭倉庫

最撚正係香港網黎 shipoing應該幾日到 唔洗好似amazon等咁耐

佢間鋪喺關口卡晒貨

推 高質

source?

職員回覆

上次買野佢咁答

60926 炒價

有無咁齊貨 鬼唔鬼

yes, all the stuffs are not cheap

可能真係入貨都貴冇計？
我見佢其他都算平

好平

各位想要咩頭盔，諗住係前線派

有無實體鋪

上星期訂咗
依家都未寄

我問咗佢地話1set2包喎

一set兩包兩對就岩價
一包一對

推

要等

星期一除咗集會仲要接放工啊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

各位請善用加密功能

我上月係佢到買張單 一件都未有貨

而家返貨要兩個星期。。。

777減到18

點解咁似琴日俾人清左個倉裏面啲嘢嘅

Lm

勇武抗爭用品專門店

好撚屈

琴日上去睇
無囇貨啦
賣囇

有警察用手護嘅..

係咪休班警偷左我地D貨黎賣

冇伏？

咁平既

知嘅本身都知㗎啦，你篤人出嚟做乜鳩

咁多款咁平
小心有詐
唔怕一萬最怕萬一
Fc左先好啲

777

你明架啦

咁平，仲要減價

正

火炭工作室門市？

ching 小心 之前有人話係黑店

我都未試過 咁啱上網揾到個網 等買過既巴打分享下

可靠 安全？

推！

小心 各位巴打

呢間伏黎要講幾次先知，買啲野十世都未送到，職員痴撚線，whatsapp問野會block人

買過嘅可能要庭上分享了

估計呢間都係外國網店買水貨.

麻包袋

岩先問價見到6200set
但包裝簡體字
咁係唔係正版？？
我驚唔係正版換唔到罐

前幾日我都見到

痴線架呢間野

靠自己買啦

咁多位巴打都話間野係伏 咁大家都係一適乖乖地上返amazon買

lm

斷左貨兩星期
應該係運唔到黎香港

小心d 好，唔係想分化但呢個時候草木皆兵

係囉吊，講左好多次真係唔掂架佢地

一齊

仲有呢間

早幾日買左套，一日到貨

勁有用

去過 乜貨都沒

正，一定要加推

良心鋪黎
但佢防具無貨啊
我上星期日落單
問咗個店主 話無貨
佢話佢唔敢太大批入貨
你而家落單要等14個工作天
同埋
低調啲啦

無知一問 咁樣會唔會搞到俾人封鋪
你都知班狗冇性架啦

嗯...
所有現貨都不是現貨係咩玩法?

update:間野大部分貨已經比人掃到無曬 巴打想買前請問咗間野負責人有無貨先好落單

樓主係咪就係店主

唔好寄屋企，
狗狗hack入去check地址就898

push

60926好貴

係喎，一樣樣！其他地方我睇唔到有得賣

無知一問

I

我收到訊息之後都黑人問號
未更新網頁啦我估

8.5 全民三罷

提一提, 記得唔好用credit card!
用tap n go, 現金top-up, 保持不借貸好習慣!

credit card? 借定唔借? 還得到先好借

推爆佢！

依間舖係鬼？

up

Up

好撚平 多謝巴打

大陸版 一樣

唔好寄去屋企
所有野都要小心處理

又勾結外國勢力

感謝

堅?

好似幾抵玩 btw套甲咁似葵芳警長套甲

火炭？
陳浩天個倉？

60926 amazon買一舊圍返$140 佢賣$169計埋運費又幾合理

唔好用自己名買呀

不忘被捕義士

光復香港 時代革命

我上星期係依間鋪買完 店員同我講有海關扣貨 到依家都未拎到 又唔俾退錢 咁都有人吹奏？

癲

唔撚係掛

無貨商店

地址填 便利店得唔得架

啲裝好似未來戰士

應該仲有

買左15套6200+60923 平均HKD280
不過最快月中到

LM 跟進

買左先睇到

咪撚講笑
大手入貨先
但填送貨要填屋企地址會否不智

佢寫順豐，但我ig搵佢地面交

Pish

似淘寶野 講真 全部淘寶搵到圖
我最後都amazon買算
同埋得防具叫平過香港地方買

點撚算 岩岩仲俾左錢

Thank you

雖然小弟雖然和理非但一人一套安全好多

d圖有古怪

搞錯呀亂鳩咁改人圖

有古怪

其實係，淘寶仲要平一截

留

佢運落黎都好大風險

防具店

越來越rpg遲啲會唔會有武器店同公會接任務

佢套防具 淘寶120有找
本身有個fd揸住6皮問我去邊到買
我查下呢間野先覺有伏
真係安全至上都係去amazon好啲

國難財，人血饅頭

沙蛇有無諗住買返去抱起黎屌

尋日上左去睇過
防煙口罩賣撚哂
問左返貨都係供應左網上單先
到時會有少量現貨
好有用既得返隔熱手套同大量雷射燈

頭盔777變38

我冇嘢講

就算唔羅來發夢，將成套甲擺起屋企做裝飾都幾靚

驚遲早被人close
上定Deep Web?

勇武下場大反擊了

Pishhhh

姐係黑警用淘寶野

一直都係備貨中

火炭個倉都有呢啲手護喎
係咪同一個倉？

巴打 想同你買一套

我想問6001cn filter係啱唔啱用?

今日先拎完貨 啲員工好好人

我唔賣嫁 係用黎拎去前線派

60923? 定60926呀

60923

發港難財

我見個網火炭話有門市

不得了

777減價減到64

鬼

似係淘寶貨
落左單先訂落黎果種
發埋d革命財...

全部都是好野。

幫襯過佢買潛水野，真心高質，同事好有心幫客

其實我發現ikea都好多平野，特別係啲細枱，枱面可以做盾，枱腳又可以hand carry

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 癈官員 冚家剷

頭盔
777減到38

唔會釣魚掛？？

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

買完防具去尖沙咀呀

popo同款

問左有冇貨先落order啦

自爆 del post la

無知一問：3m 7502 配唔配到60926